\documentclass[UTF8,zihao=-4]{oucart}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx, subfig}

\title{基于唱跳说唱篮球的舞蹈练习}
\entitle{The Title of the Thesis}
\author{蔡徐坤}
\studentid{123456789}
\advisor{唱跳导师}
\department{信息科学与工程学院}{计算机科学与技术}
\grade{2017}

\cnabstractkeywords{
    出道之后，蔡徐坤大部分精力都投身于新歌的创作和专辑的打造。彼时，他需要随着NINE PERCENT在三个月内完成17场大型巡回见面会，因此写歌的时间必须“挤出来”用。洗澡时、做造型时、飞机上、两个行程间或吃饭的空隙，只要有手机、旋律，任何地方都是他的创作场所；偶尔待在录音室里，甚至成为他的喘息时间。去年，新京报记者见到他时正值午饭，化妆室里传来哼鸣声，“采访完的休息时间，我都可以写一段词。我还年轻，我觉得这都OK。”他曾表示。而《1》的发表同样“违背”偶像市场的规律。蔡徐坤本可以每月发一首，制造更多话题。但他认为，一首首发表并不足以让外界更全面地了解他的音乐风格，“当别人都走得很快，我反而要踏踏实实一步步走。”偶尔听到舆论质疑他没有作品，蔡徐坤也曾犹豫，要不要先发一部分出来？但内心却总有个声音说，“你可以再多做几首不同风格的作品，让大家看到最全面、最好的你，而不是急于求成地去展现自己。”
}{
    蔡徐坤，篮球，舞台
}
\enabstractkeywords{
    After his debut, Cai devoted most of his energy to the creation of new songs and the creation of albums.\ At that time, he needed to complete 17 large\-scale tour meetings with nine percent in three months, so the time for writing songs had to be ``squeezed out".\ When bathing, modeling, on the plane, between two itineraries or between meals, as long as there is a mobile phone and melody, anywhere is his creation place; occasionally stay in the studio, even become his breathing time.\ Last year, when the reporter of the Beijing News saw him, it was lunch time, and there was a hum in the dressing room.\ ``I can write a paragraph during the rest time after the interview.\ I'm still young.\ I think it's OK.\ " He once said.
}{
    Cai Xukun, Basketball, Dance
}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.6}

\begin{document}

    \makecover % 封面
    \makesignature % 扉页
    \makeabstract % 摘要

% 目录
    \thispagestyle{tableofcontents}
    \tableofcontents
    \newpage

    \pagenumbering{arabic}
    \setcounter{page}{1}

% 正文内容
% 建议使用 \input{<文件名>} 指令引用其他文件

    \input{includes/section_01}
    \newpage
    \input{includes/section_02}
    \newpage

% 参考文献
    \addcontentsline{toc}{nonumbersection}{参考文献}
    \begin{thebibliography}{99}
        \bibitem{ref9}
        符志哲.\ 高光谱遥感图像去条带方法研究[D].南京邮电大学,2020.

        \bibitem{ref1}
        Fukushima K, Miyake S.\ Neocognitron: A self\-organizing neural network model for a mechanism of visual pattern recognition[M]//Competition and cooperation in neural nets.\ Springer, Berlin, Heidelberg, 1982: 267\-285.

        \bibitem{ref2}
        Y.\ LeCun, L.\ Bottou, Y.\ Bengio, et al.\ Gradient\-based learning applied to document recognition[J].\ Proceedings of the IEEE, 1998, 86(11):2278\-2324.

        \bibitem{ref3}
        Krizhevsky A, Sutskever I, Hinton G E.\ Imagenet classification with deep convolutional neural networks[J].\ Advances in neural information processing systems, 2012, 25: 1097\-1105.
        \bibitem{ref4}
        Simonyan K, Zisserman A.\ Very deep convolutional networks for large\-scale image recognition[J].\ arXiv preprint arXiv:1409.1556, 2014.

        \bibitem{ref5}
        Szegedy C, Liu W, Jia Y, et al.\ Going deeper with convolutions[C]//Proceedings of the IEEE conference on computer vision and pattern recognition.\ 2015: 1\-9.

        \bibitem{ref6}
        He K, Zhang X, Ren S, et al.\ Deep residual learning for image recognition[C]//Proceedings of the IEEE conference on computer vision and pattern recognition.\ 2016: 770\-778.

        \bibitem{ref7}
        张号逵, 李映, 姜晔楠.\ 深度学习在高光谱图像分类领域的研究现状与展望[J].\ 自动化学报, 2018, 44(6): 961\-977.

        \bibitem{ref8}
        赵诚诚.\ 基于卷积神经网络的图像分类改进算法的研究[D].南京邮电大学,2020.

    \end{thebibliography}
    \newpage

% 致谢
    \addcontentsline{toc}{nonumbersection}{致谢}
    \begin{center}
        \zihao{3} \textbf{致谢} \\
    \end{center}

    在论文的最后我想向所有帮助支持过我的亲人、朋友、老师致以崇高的敬意和真诚的感谢，感谢你们在我三年研究生的生活中给予的生活和工作的支持。

    2017年9月，我开始了研究生生活，时间飞逝，我即将离开学校，走向社会，在此期间，我要特别感谢XX教授，是两位老师带我进入了XXXX的世界；特别感谢实验室的同学，在我碰到问题的时候伸出援手，帮助我解决问题；最后我要特别感谢我的父母，感谢你们对我学习生涯的资助，感谢你们对我未来决定的支持。

\end{document}
